Smartone 客戶，就完約，求續約無限plan

Smartone 客戶，就完約，求續約無限plan, 唔要有限速同乜野過幾多gb 就要排隊